想買部空氣清新機+抽濕機 有無推介！？

依家用緊小米無乜用咁，啲貓毛周圍飛黐到啲衫都係
最主要想吸貓毛，想知你地用邊款

Panasonic樂聲牌 FYAP21H 二合一抽濕機
Philips飛利浦 DE5205 二合一抽濕機

單一淨化又好唔好？
AeraMax PT65 寵物專用空氣淨化機

Sharp都有空氣清新+抽濕機 個外型幾靚
不過得apita 有賣二個一功能

可以去硬件台問下意見